連登係咪死左?

又俾支共攻擊?

依家有冇事???
10 1前支共攻勢會愈黎顛

Web版依家用得返
App都係未得

我就係上緊website 版

其實點解會咁
有冇人講解下點解web得app唔得

無啊一直上倒，反而高登一直彈

係電腦睇無事
起手機睇全死

用web 版上連登，Cloudflare會protect 得好D

頭先502左

手機依家都唔得

今次都死咗好耐 ....

好唔慣無得上連登呀

又復活？

我用緊手機上wor你試下轉個browser